[大公新聞封鎖] 泰國一切都是外國搞的

最新既一則新聞都要數到2018年
偏頗到咁 只有人一藍腦死亡既藍屍先會睇

點解今次支媒air都唔敢air?
人地一樣堵路一樣抗爭 又唔會話人地外部勢力?
支那人見到泰國抗爭 咪一樣會學習佢地

Hong Kongers stand with Thailand protestors!

收咗皮？